紅土已經有手足被抬出黎

頭有野包住見唔到樣 無知覺無反應
831、 64 已經重演 ！！

暴動🤯

唔想發生既事 已經發生左⋯

唔想叫埋土

大家出去小心呀 你無窗 幾多人都係送頭
旺角手足呢家都危急

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

Push

推

要多啲 黑狗係理大打人 私刑 「攻入」 既片 ， 證據！